唉屌

？

黑氣石

可笑人生

超人？

支持東仔安樂死

廢人就有份

我還有病

no了

你資助

你賜佢一死

一齊死

做瓜我

唔了 人生美好

有幾美好 得我唔好？

一齊stone就知道

咩stone